其實可唔可以設立臨時政府and/or 設死線

講真，At this point 可能容易過叫政府實現五大訴求
因爲成立臨時政府唔使經港共批准，但係五大訴求要 。
當然，logistics好大問題，例如你去邊到籌款，建立外交關係，點樣獲得國際肯定。。。
但係靠自己去爭取，比起要靠港共say yes， 我地有大D發揮空間
Also 你地究竟幾時肯設死線
淨係話會 “行動升級“ 即係點升級
乜實際行動都冇講點懾港共
不如直接話港共唔即時(或9月一日)實現五大訴求，就搞臨時政府啦
如果你地驚俾人話搞港獨，反正班三毛都係咁話我地而家搞港獨架啦，其實有乜分別

陸生提曬你

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反